一人一個令你最感動既遊戲

To the moon

續作好唔好玩有冇前作咁正

ICO

Nier 個完美結局

空軌SC跳落尼個下

Zelda 夢見島

Death stranding

PS3 journey 有人陪你行完全程一齊重生

天之痕 冇得大團圓結局

RDR2

命運石之門

Me too 但覺得係唏噓多過感動